721 唔見人，白衣人話保衛家園

721 唔見人，白衣人話保衛家園
今日你見人，到我地保衛家園了